美孚岩岩拉左幾個人呀！ 宜家黑警fb 自己直播緊！

link?

便狗

咩事

嘩！而家連軍方都有媒體

有玩live好耐，不過一定關鍵時刻就cut

Now 有

睇 Now 啦
你鍾意嘅大紀元都有 live

屌

放親TG前都會熜

冇空投？點贏

好過狗個facebook好多
超級lag
now

通常呢D係班狗響TG谷叫人做野,之後自己伏人
唔係點會咁醒set定cam開live

搞直播想點

咁咪好易知幾時放

Tui

黑警做埋假新聞一站式

打到成地血

同埋狗賊爆粗會熄機

過黎幫手見到美孚咁撚少人

推

Pish

班中產狗唔驚你d私樓樓價跌？
癡線？

便衣狗埋伏？？

第一日睇直播？

好似有手足爆晒缸

美孚有快閃咩？

有冇人唔舒服要警察幫手？

有人中咗狗call既伏
再自己開facebook拉

用黑警急救
竟然唔用消防救護
想隱瞞病情

屌啦又做狗真係好撚煩，你班狗去拉武漢人大陸行走病毒啦屌

push

我唔知咁樣9set rb個意義係乜

這

唔係美孚居民嘅手足走啦，美孚極大量藍廢老，同埋好多純粹係租客，唔值得咁大犧牲，要搞你地自己另搞啦

中左伏

好似爆頭

拉左4個以上

咁撚多便衣甴

又爆缸

又打到成面血

我住美孚 我都認同

黑警+黑記

set埋cam
都話係狗call fake人出手
屌地區TG一早滲透曬

玩撚完啦，應該學粉嶺咁，燒先有用

而家肯定如期上馬

與醫護同行 明天罷工罷到封關

如期上馬我覺得無問題，成區都深藍廢老，其實呢區可以放棄

冇得相提並論，粉嶺根本放水，呢兩日狗已經佈重防

手足要醒水，見人少同附近多狗就要醒水

佢哋可以咁樣整媒體咩

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

被爆頭

屌你老母李桂華仆街冚家剷
香港警察 姦淫擄掠 謀財害命

唔需要幫佢宣傳

我好撚驚
每次出老深都要經呢個位
林鄭當初選個陣 係咪怕唔夠少人？

聽日就啟用啦

美孚邊係藍

呢班冚家鏟黑社會

直接炸狗算啦

又爆頭

粉嶺個位攻同守都難
美孚個位就唔同

直情是包抄啦 呢個陰濕位。

借個位

擺明中伏

主要老人家居多

成個美孚區選都係黃 點樣可以得出美孚係藍呢個結論

美孚人似乎唔介意中招

太少人
唔岩時機

大家等機會啦

時機未到

自己區都咁少人，街外人幫唔到

美孚一日要被深藍幾多次
Check下四個區議員咩黨先啦

係咁
乜都話藍

無用。。因為有粉嶺經驗 狗一早上左去守

議員釋放了未，可否幫忙跟進

Push

DLLM 死黑警
721 831

唔好空投啊

唔關政治光譜事，可能係美孚嘅人太斯文

Set rb 不如空投，rb set完係要守，唔守你set rb 係冇用

美孚人介意 不過錫身多D 唔想俾黑警打 同埋個個都心存僥倖 覺得會有其他人去做

未佢果區有幾個議員既今日有起到

無街坊落街幫手已經唔值得幫啦

但自己樓下都唔出 就算數吧

次撚次都係便衣做輕網攔截再加防做重裝後援

粉嶺勇武

屌！

快閃唔可以連住做架大佬啊

唔知點解咁都贏到

不嬲香港人都係咁，麗晶都仲和理非抗議緊，唔明美孚自己明明都係和平抗議，但連登tg又吹風叫勇武幫手

Pin 蛋蛋啦

衝警盃就開始啦

唔捉鬼都要提高警覺

美孚要人

全面中伏

又唔小心禁左不推文

blue flag

散啦仲要人

其實唔岩聽都要講 點解要堵路 明知周街便衣 仲要得幾個已經好危險
用堵路黎反對 政府又唔會SO我地 又有機會比便衣狗吠 百害而無一利

保釋左

有冇物品需要POPO回收

今日吹雞果個明顯係鬼, 班狗有哂準備set埋cam等捉你

不了

同上次天水圍一樣
嗰次南亞仔醒叫天水圍人小心啲

美孚居民都唔落去死過，點幫？

街坊落黎鳩企都好呀大佬

個人覺得好難同粉嶺比 一黎黑警一開始已經有防備 二黎美孚成區都老野同中產 好難期望佢地會唔錫身咁落街幫拖 捐下錢就叻
所以我覺得真係放棄美孚好過 守又難守 又無人幫拖

Cls落平台有罪？藍乜撚旗

成個平台都有綠色物體

上緊樓
任入
無人阻

佢地的情緒完全係失控

連出嚟罵下黑警都唔出

粉嶺人已經示範左，美孚人都唔識跟
唔好成日話狗已經佈晒防，係美孚自己都無人出呀

放棄美孚好過

昨日個保安呢

尋晚屌完狗 俾黑警打到仆街 仲敢出咩

係咪比人炒左

中產撚驚閪咩 有咩事買機票走先

雙拳難敵四手

咁無人會理你反對

佢地會話賣樓搬囉

美孚呢區根本有可能反抗倒
基本上成區都係私樓
有錢人同廢中廢老太多
好少後生仔 莫講話勇武
加上次次堵路都唔會有狗黎
係成場運動裡面根本冇同狗對抗既經驗
呢區出黎既人又唔夠多又唔夠勇武

On撚9，叫勇武幫手之後美孚人就係樓上食花生？

SET埋CAM擺明係佈哂陣

林鄭開心死

掟屎掟強水啦

又講得啱

班中產離地撚都唔落啦 手足無謂送頭

唔通係貧民窟

呢個真 我住美孚都咁話

自己都唔反抗，但又不停call其他區嘅人入黎幫手 想點？ 你哋跟麗晶和理非算啦

我屌你啲記者做乜撚，阻撚住曬
有手足跑個陣撞撚到個黑記仲俾狗咬

bloody

放棄美孚啦完全唔夠人 咁鍾意起隔離營係屋企咪由得佢哋

now直播好多血

有冇美孚人唔舒服要黑警幫手？

諗諗下其實可以唔洗咁急出手
真係等佢起好先再搞都未遲
你估真係準備收人入營既時候班狗仲敢守係到咩

都係唔夠粉嶺藍絲勇武

其實好似一早係對面街佈哂陣 唔知點解有人以為無便衣就做野?

屌你空投師呢

當地啲居民都傻嘅。。。
打夠喇。。。
你老味比人打又合理咩？
Cls
唔學做粉嶺人咁
一定冇得救
完

暴徒無啦啦攞棍打人，點防

連登個個10皮月入是基本吧

Source: USP

2115 #美孚 #美孚新邨
地下留有大量染血紙巾及紗布。
#now

兩日都有出，成堆狗full gear企曬係度

所有抗議行動翌日再吹雞都要小心，班狗第一晚拉唔到人第二晚一定放風捕你

講「唔好打」都正路啲
「打夠喇」真係第一次聽
美孚居民可能太與世無爭

空投師出動啦

打頭打頸，下下攞命

殺晒上平台
都無空投師

美孚一直和理非....一直無食過tg...個時有手足去到美孚都係街坊落去diu走防暴....
而家疫症各家自掃門前雪，粉嶺黃藍不分齊心去驅趕，美孚就一盤散沙，個個惜身如玉...唉，唔係呢到做隔離營仲有邊到

利申：美孚人

然而美孚算係交通中心地帶

所有出咗去嘅手足小心
美孚地勢太難搞 同埋啲狗一早有哂防

晏就經過山房周邊已經有晒狗
巴士站又有狗車
7點左右好似又有人set過rb
重複同一個位其實好危險同意義唔大

黑警美孚殺人Twitter 戰線要人

記者話咗比你知咩叫做
唔好搞亂大自然嘅定規

工作時就係冇人性

認同，美孚有99座，每座出10個人都990個人啦，但依家目測20個人都無就知呢班人唔抵為佢地被拉！

上面有人講，唔得咪賣樓走人

美孚人但同意，叫左咁耐都唔落嚟冇撚用

又比黑警打到爆晒江

我係777整多幾個營啦

班狗見尋日拉唔到 今日又發癲

交咁撚多錢稅同買樓
然後被班散仔打到連樓都唔敢落

啱

掉7佢啦

屌你老母閪私人地方用公安條例 又冇指定疑犯要拉，係咪要禁制令

分化小陣啦 波台狗 便衣蛇

大自然既規律就係物極必反 以為做狗唔洗還?

和理非抗爭，叫大家出嚟簽名抗議好過

自己唔夠膽勇武，又叫勇武入嚟幫手，我屌你啦

其實現場無街坊就走啦
有咩意思
自己住果度都唔理 由鳩佢

中產不嬲最好恰
派糖都無份

訓咗成日
咩事連續兩晚都搞美孚

手足

落黎鳩企都好呀大佬

累死班後生

咁好蝦都無反應 唔郁你郁邊個

蛋哥live
樓上有人叫警察加油

係 所以抵死

落都唔落真係點幫得落

藍絲無得救

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

唔好起底

好sad
美孚人

呢啲撚屌快啲中肺炎仆街死

又係連登冷氣軍師點人出去送死

仲話要人

你要另一區幫你冇問題
但街坊自己都唔落樓,點幫呢大佬
街坊有事上樓返屋企就冇事,外區呢? 班狗搜村式既話,佢地點走
點都要街坊落黎cover下?

你又知佢唔係狗

[s][s]重點 根本係美孚地勢太差 環境太多限制 左右都係狗屋 仲要一早預咗你會搞

我冇分化
呢個係活生生嘅寫照
後面有 有線有now
就係為咗影相
我相信呢份工真係要冷血先做到

美孚藍屍真係仆街死撚曬佢算啦

屌 每坐有五十個人落去 都一千人喇
自己住嗰度都唔出聲 怪得邊個

睇下樓上張相

你估好似尚德邨咁成日有EXP副本咩

永遠係社會上嘅犬儒

狂捉
見人就捉

你咁講，睇live個d都係冷血啦

無人去幫手

美孚人自己都唔介意 仲點幫

中產點會同你勇武抗爭
無謂再送頭

傻撚左? 你見到班狗打人 之後鬧班記者?

狗仔

咪係 個個都好似唔關自己事咁分化
唔夠勇武就唔係自己人咩 兩日晏奏都已經有小遊行 尋晚都有唔少人 全部變晒condom?
問題係呢個政府唔燒左佢就唔會撤回
真係要燒嗰個位其實好難走 d狗亦都一早布左防 同粉嶺係兩回事

到時先做野都得

美孚藍多定黃多

SIR ，張圖點嚟？
thank you sir
goodbye sir

咁又係,佢地接受,對香港其他區都係好事

唔好話美孚人
香港有好多人都係咁
唔係住入自己間屋瞓埋同一張床都唔知死

一站式維穩戰線
所以林奠話唔可以冇左黑警

預計777會整多幾個營俾美孚人

我相信有好多美孚人睇緊呢個POST 假設到時你不幸中左招 你要去邊到 相信唔洗我講啦

美孚居民唔 care 我可以點？

出去救人啦美孚人去晒邊

有多人帶風向/被帶風向

其他人唔爭氣就無謂犧牲。美孚新邨咁多人住，班人都唔上心怪得邊個？

黃，但藍個d發紫，我識個美孚人士一睇知親中

黃多 不過九成九都係和理非黎

尋晚個保安唔好出黎，班狗好撚記仇，街坊出黎擋

咁耐都冇空投講真仲可以點，美孚人根本冇勇武經驗

中產邊有膽反抗
佢地好想推倒政府, 但就完全唔想take risk, 最多捐下錢

利申: 唔會割佢地, 始終係自己人

on99

要人幫都要show到決心先啦
freerider到咁

popo live

可以直播？

基本上呢區冇公屋都可以係咁先
公屋最多老粗會同你死過
但係美孚太多有錢人太撚錫身同與世無爭
同太少後生仔
其實你係杏花村起隔離營情況都可能同美孚差唔多

成個美孚新邨咁多人住，呢兩人有幾多人出大家心中有數啦，樓都唔落怪得邊個

人多先夠cover
但你人數少到咁點cover到勇武手足做野

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

美孚人都唔落街，外人入去送頭？

On9
我冇鬧
我講緊事實
呢類亦係香港人見到都係好悲哀同憤怒嘅相
美孚呢個地方係香港第一代私樓
廢老中產多
有好重嘅犬儒思想
住個邊嘅年輕人 算喇
好難救

1%都冇

佢哋係法律

#ALERT 本港新增一宗新型冠狀病毒確診個案，患者是72歲女病人 (2/2/21:28)

又多單

得華荔果邊有公屋 果邊又距離個隔離營最遠 應該都唔會點理

唔明應該點 個隔離營係對面山 好似得一條路上 但引晒啲黑警去自己屋苑係咩兵法 土共就照起營 其實只須搬物資入去 無任何有效阻力

將軍澳夠有中產 都識企出嚟嗌下啦

香港得200萬人遊行

咁係咪代表香港人唔值得救

poop showtime

根本空投一流
連屋企啲煮食油都唔空投下 叫人點入黎幫手

紐時：中國的陋習拖延了撲滅疫情-竭力阻撓疫情公開7大階段

支持醫護罷工, 踢走醫館局藍色管理層！

死開啲啦，兩點嗰場有區議員帶頭，已經一早散咗喇。

set 晒 cam 點空投呀

佢哋唔介意

似連和理非都算唔上 樓下出都唔出

美孚居民都唔想理
算啦
多謝佢地接納隔離營係自己屋企就真

唔係藍就落街啦，
成班美孚港豬食花生

將軍澳多公屋點同

證明和理非遊行
完全無人理

居民佢地自己唔爭取，唔值得幫

d cam望得哂咁多咩

其實係，但因為我地值得救，所以要救埋佢地

事實上面對港共和理非真係無鳩用 如果和理非有用一早有用左啦每次都係有勇武佢地班撚樣先肯讓少少步

幫香港人頂

yes

根本佢地連遊行都驚

之前幾次新城市大戰反而有好多

美孚淪陷，其他地方會無事？

唔使客氣，我喺美孚人都覺得美孚好撚廢

政府有心要食硬呢個位

兩日搵班癲狗擺明車馬做你

好撚嬲 制度內無方法制裁班仆街 唯有制度外繼續抗爭

美乎手足正垃圾

尋晚個保安叔叔今日唔係度

200萬係全港 2/7.5
美孚新村 落樓比例。。。。

美孚人者 手足唔係垃圾

但點解2點行完7點再吹雞?

有心 set cam 係望得晒

啲黑警點解係要仆頭 ? 正仆街

美孚人都唔care
你地班連登仔就唔好咁多事啦

不過美孚新邨唔高就真

邊夠藍絲勇，火都敢放

黃雀在後

美孚應該都算係全香港最廢既區

PSHK記者話蛋哥中咗椒 手機比狗執咗

睇有手足喊真係sad

【終極封關策略】要咁做先可以將醫護罷工成效最大化！！

我唔會咁諗。兩點嗰場係遊行叫口號，目的係文宣，話畀居民知隔離營個嚴重性。頭先咁樣set rb我反而唔知個意義係乜

如果6月有肺炎，你估仲有無百萬人遊行

打緊仗架佢地（覺得）

下下要攞命

咁即是富豪

如果6月無送中 唔會有有百萬遊行

自己區 一定會落
開花人頭一定齊
無論有冇肺炎
完。

要醒一早醒左。
今時今日仲港豬，和理非
中產喎？上世紀努力貢獻香港喎。
宜家連保家園都唔識，成班廢老中產學人講貢獻，笑而不語。

梗係無啦

你估個個好似你咁諗咩

我覺得其實可以首先去返自己嗰區個中庭嗰度集人去傾
係傾先
美孚新村咁多空地中庭
要咁樣聚人先得

算啦 手足千祈唔好再入去

其實幾時會圍李品苦？我都好想見依一日

啲叔叔姨姨把口都幾勇武

開始有街坊屌狗

班狗一退保安拍手拍得好大聲

小心好似尋晚咁, 班狗退一退, 其實係偷偷地走一班去後面包抄 ......

小心又回馬槍

1000個街坊都無
即係當地居民都放棄
外人更加無插人既理由

人少都係手足

平台前後左右都要有哨 ...
平台太多樓梯上去, 樓下又有街市停車場, 四通8達, 好易出事..

too late

美孚手足點解唔用居民大會名義集會？

點解班狗成日邊退邊舉槍

驚比人突擊

而家權力最大部門，唔需要跟法律做

可能美孚新邨範圍大唔知其他座發生乜事

對唔住，根本大多數人同2014年金鐘班左膠根本冇分別，畫面夠靚就得

依家連畫面都做唔到 慘

屌佢

美孚自己人都唔理外人出咩手

想問下爆缸手足有冇去到醫院

咁唔洗開啦

好似話上咗白車

[url]

屌佢老母

呢單嘢一定要差佬還

FA救完上咗白車？
睇第個po話有人轉述最後都係唔知有冇送院

黑記!

棍棍打頭根本想人死

黑警必須死全家
死完支那出世再死全家

唔會

又黎準備兩邊包抄 ...

吐口水落黑狗度

係
美孚人垃撚圾

最基本應該袋住幾隻雞蛋啦

推!!! 手足唔可以有事!!!

老人家多。